我地只有事後檢討，冇事後割蓆 (2)

開始又見到一堆分化post
係時候推番五大訊求 818行動細節 ，文宣等

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括道歉同勇武既決定

請大家繼續以大局為重

訴求 sorry

p

pp

721 811

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

721
811